張建宗: 開槍唔關高層事

有大批市民昨日就《逃犯條例》修例作出抗議行動，與警方爆發衝突。政務司司長張建宗今日（13日）接受《Now新聞台》專訪，強調港府高層沒有參與將金鐘衝突定性為暴動及開槍發射橡膠子彈的決定，指是警方按現場情況決定。

散仔呀散仔

行就行先 死就死先 企就企兩邊

唔關我事架,將來要上國際人權法庭咪預我

推，推到神槍手變做朱經緯II.